週末大電影：危機解密

呢套好睇

睇唔厭，呢d橋好好睇

講咩架大概

神戲

可惜結局無係果個位停

個名就咁睇勁似間諜片

正

又播

原來係Source Code

完美吹雞位
仲繼續踢落去

同Tom Cruise 套 明日戰士有d 似
當然呢套舊過佢
第一次睇

聽日又爛片天凶之城

呢套正

第二次睇

留名

個女人幾靚

Russell Peters

危機解密 唔係 benedict 蛋 果套咩 ？

唔好柒啦

原來問下都唔得

呢套個故事題材超正，但眼高，手唔夠高，上唔到神台

套戲好多位接唔到，係8 分鐘發生左嘅事，你又點做searching and check

但係已經好好了, 故事夠創新

嗰套喺香港叫洩密風雲

Tom Cruise 特效好睇
故事比較完整

個女軍人係咪 Bates motel 個老母

已經唔記得套嘢講咩
淨係記得第一次睇完覺得好正

睇過，好好睇

不能同意更多

好似新版ghostbusters 其中一個主角

有時光機可以無限屌女

唔中意結局

都算係hapyp ending

依段

人大咗就想番番過去

Russell

Ending有咩唔好？

其實可以做續集

個位就停就最好，但而家咁都好

第一次睇唔識佢
今次睇返先知係佢

你可以當佢係平行宇宙生活

睇幾多次都唔會厭
其實goodwin都幾正

好好睇

點解都未執行任務就知邊個放炸彈

真係整左個平行世界出黎
不過原來世界個goodwin就慘

結局ok wor
起馬主角好似有第二條命咁

開頭3個字講咩 冇睇到

因為吹太大

唔知判幾多年

即係有兩個世界
結局係乜事都冇 唔使用source code
但男主訊息話其實另一個世界用左同好有用

其實可能已經係第n個世界
已經解決左n個危機

Kiss 位完就perfect... 而家個結局氣氛無咁正

結局幾好

覺得呢套好睇過edge of tomorrow

啱啊 個個位完真係神劇

其實套戲幾好

我都覺得係呢個

可能下個任有女角靚d呢